人為什麼要死？

空手而來，空手而去。

人點解要死？